巴絲用咗熄爐之後，會唔會繼續留屈濕？

如題？！

要過渡期，主要係公司仲用緊

會，因為傾工事